凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

好多地方都有狗突擊拉人

【黎明行動】Suck党鐵行動

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

輸你老母

咁真係就黎輸呀....

有病

輸得你咁開心

黑警同中共就真係就黎輸啦

唔好喺度发噏疯，係又噏唔係又噏

笑撚死，個個po都話就輸

條友輸咁多次都仲要開post 都幾頑強

睇你啲post 同你個名一樣

你明就好

閣下既五毛名聲已經名滿天下！

係喎 8月輸到而家
輸未呀？
又話死咗嘅手足係爆頭師
我地贏咗第一時間就爆你睪丸

拉